Title: 株式会社オレンジスピリッツがEZSMSを情報通知サービスに利用
Date: 2012-04-13 10:00
Author: Iqbal Abdullah
Tags: ezsms, smsのapi配信, 株式会社オレンジスピリッツ
Slug: orangespirits-ezsms-usecase

システム事業を展開する[株式会社オレンジスピリッツ](http://www.orange-spirits.com/)（本社：東京都文京区、代表取締役：野口洋一）は、この度株式会社Xoxzo（本社：東京都台東区、代表取締役：イクバル・アバドゥラ）が運営する[「SMS配信APIサービスEZSMS」](http://www.ezsms.biz/ja)を、情報通知サービスに利用する事となりました。

【株式会社オレンジスピリッツについて】

![オレンジスピリッツロゴ]({filename}/images/client-logos/orangespirits-logo.gif)

住所: 〒113-0033 東京都文京区本郷2-4-7 大成堂ビル4F  
代表: 野口 洋一  
設立: 2007年6月  
URL: [http://www.orange-spirits.com/](http://www.orange-spirits.com/)

【株式会社Xoxzoについて】  
 
![Xoxzoロゴ]({filename}/images/xoxzo-logo-02.png)

Xoxzoは、2007年2月に設立以来SMS技術を中心に自社サービスを開発、運営をしています。「**継続改善**」をキーワードにしてお客様のニーズを満たすサービスを目指しています。

住所： 〒110-0016  東京都台東区台東 1-9-4 松浦ビル 5F  
代表： 代表取締役　イクバル・アバドゥラ  
設立： 2007年2月  
URL ： [http://info.xoxzo.com/ja/](http://info.xoxzo.com/ja/)
